[釣魚jj] 有冇玩開筏仔既巴絲打 一齊上排玩下

有冇人有興趣呢？ 我好耐冇釣 想玩法重拾嗰個感覺

有釣魚 新手玩緊伐

你通常喺邊度釣魚多?

筏仔太軟身
唔多慣

伐仔

大尾篤

扒船仔出去釣？

碼頭？

冇錯 sad

會唔會上排釣？

咁玩大約幾錢

上排大概100，買餌50左右

可以加入我地HKG釣魚討論群

新手玩船釣/岸邊垂釣多, 想試EGI